建議連仔將畀好多人block嘅user就重新掛P

建議連仔將畀好多人block嘅user就重新掛P

如果對家acc多過我地就麻煩

或者block人有選項畀人揀點解block,
畀太多人因為某樣嘢block夠一個數目就黃牌警告,再紅牌警告兼封部份功能,最後重新掛P?
咁樣又唔駛濫用檢舉

有機會比對家反block返轉頭

agger

錯，唔係掛P，係掛B